真正攬炒係 支持777連任

藍屍 商家佬 都屌柒777
留意番777呢2年 倒左幾多錢落海 藍店繼續食屎 武肺又搞唔掂唔通關 無左自由行條水 商家佬又做唔到生意 而家連屈小姐都屌柒777

所以攬炒一定係要支持777連任

暗黑兵法